如果香港有槍既話,香港人係會自殺定革命?

如果有手槍,我諗好多人都會一野打爆自己個頭先

自殺先

殺死啲想革命既人然後自殺

槍唔會升值 我就賣左佢入多幾股騰訊

槍本身唔值錢